原來而家萬寧咁做生意

正路平均每件要細字囉
搞到我買咗先知

入去為咗eps 攞錢，早知揀件再平d 既

拎得$100仲要eps